黑警扮press

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

你又知佢係扮?

見到之後戴返頭盔

咁要推下喇

推

咩扮呀 警訊嘅記者